### Комаров В.Д. 20 вариант id фильма 553
Инструкции
По имеющимся данным о рейтингах фильмов (MovieLens: 100 000 рейтингов) 
посчитать агрегированную статистику по ним.
Имеются следующие входные данные:
* Таблица `users x movies` с рейтингами. 
Архив с датасетом нужно скачать с сайта [GroupLens](http://files.grouplens.org/datasets/movielens/ml-100k.zip). 
Файл u.data содержит все оценки, а файл u.item — список всех фильмов.
* `id фильма` для расчета индивидуальных характеристик — в файле.

## Результат

Выходной формат файла — json. Пример решения:

json:
```
{
   "hist_film": [  
      134,
      123,
      782,
      356,
      148
   ],
   "hist_all": [  
      134,
      123,
      782,
      356,
      148
   ]
}
```

В поле `“hist_film”` нужно указать для заданного `id` фильма количество поставленных оценок в следующем порядке: `"1", "2", "3", "4", "5"`. То есть сколько было единичек, двоек, троек и т.д.

В поле `“hist_all”` нужно указать то же самое только для всех фильмов общее количество поставленных оценок в том же порядке: `"1", "2", "3", "4", "5"`.